[cctvb]喬曉陽:港人也有權監督共產黨

全國人大前法律委員會主任委員喬曉陽說，香港市民亦有權監督中國共產黨。 全國人大前法律委員會主任委員喬曉陽表示：「我們的人民擁護和支持中國共產黨，就是擁護和支持由一個全心全意為人民服務，而不謀求自身利益的政黨。香港雖然實行資本主義制度，但香港居民作為中華民族的一分子，這樣一個政黨值不值得支持呢？所有香港居民同全國各族人民一樣，也有權利監督中國共產黨，是不是忠實履行自己的誓言，中國共產黨也始終歡迎人民群眾的監督。」

cctvb你咪撚刪呢段新聞呀

咁撚鐘意9up，你喬曉陽歪曲憲法，鼓動對香港人民實行資產階級專政，背叛共產主義，點先可以舉報呢類反革命份子

監督=/=會捉晒啲狗官

我屋企聽新聞聽到呢句都冷笑咗一下

到時只要消滅發現問題既監督，問題就不存在

港人也有權監督強姦犯tim

狗共政府洗腦中，中國或成為最大贏家

蝦蝦蝦

有錢港人監督共產黨重

可以去邊度反映呢？

反映完會俾人解決

香港居民作為中華民族的一分子

咩叫"中華民族"?

諗起八個字

意見接受
態度照舊

姐係所有揸永久居民嘅鬼佬 賓妹 蝻 都係中華民族嘅一份子

不過，共產黨亦會監視住香港人。

中華民族56個種族仲包括朝鮮族 俄羅斯族。。。

大嗚大放

解決咗舉報嗰個咪即係解決左問題

到你真係監督支共時
佢會話你尋釁滋事

中華係指中華文國

支那指共産

然後出洗頭艇接個人上北京？

口交部: 中英聲明已冇效

大嗚大放 陽謀

望下果14億人，留意下d 人監督共產黨既下場，就知你講既野有幾on9

話你on9又怕你嬲啦，ON9！